🇳🇬 今日比我暗戀既女同事問我除夕晚有冇約人😍

原來佢問我可唔可頂佢更

樓主除夕約左幾多條女

條件：做你條女

帶條女返公司扑野

你不嬲打開後備架啦

原來她不夠愛我原來我坐後備座

冇女

驚佢告我性so妖

CHING不洗陪女友?

個樣已經係

吊你個西！

一齊去ＹＯ女？

我都想有西屌

樓主咁靚仔都要扮無囡

ching講到見過我咁

我見過 有啲似彭宇晏

做嘜加密
怕比女友知?

屌 唔記得加密

親切sir去開邊蒲

無去過 親切SIR毒能來
你帶我去?

你頂佢更
同時間佢就係海景酒店房入面
俾金龜中出

你？就只係養成咗多一隻臭雞港女

係真男人就唔應該幫佢
因為佢只係臭雞

友善sir好飲蒲開
佢冇搵你去

唔係林盛斌咁咩

我扮話唔記得原來約左屋企人推左佢了

好波

彭于晏細個

2&b不嬲都係坐後備架啦

咪爆啦

你問佢
頂完佢更係咪可以頂埋佢本人

庇護工場好心放假啦

會比人告性騷亂牙

毒撚唔敢去

下次啦！今日唔得

ching咁靚仔都扮無女

波又唔踢！酒又唔飲！

ching咪笑我啦

我要做ＰＴＢＦ 唔得閒牙

收幾錢？

Ching 近排鋪鋪正選實好多女啦 帶我去 ok?

最後有無一Q換一更 ?

唔講錢啦 但求大家開開心心出下街

受唔受gaylo？

要收貴Ｄ

我同事問都無問就直接同我調左更 話我一定無人約唔使問

😍咩意思